Nicolas n'arrive pas à commit depuis son ordinateur donc c'est moi (Maxime) qui fais tous les commit.   
Les seuls fichiers à prendre en compte sont grid_2048, textual_2048, test_grid_2048, test_textual_2048 et display_grid